連登仔而家應該重溫習大大19大講話內容，而非睇英超虛度光陰

老占表示認同

老冇認同

牛b死了

老夫認同

老熱認同

老賓認同

煲狗肉未

老白認同

習種狗講左d乜

講左你老母係雞